見字着多件衫

唔好冷親

提醒健康師

見字師

天氣有點轉涼了

💛💛💛

生病師

Home gym la

唔知係冷親定奶野 肌肉關節痛 好似想發燒咁